有冇巴打當佢女神真係神咁拜

真係好靚好靚好靚 ，佢嘅靚唔係好似其他女人咁得個外在美，比起其他女性，佢多咗一份獨特又迷人嘅氣質
佢溫柔，佢聰明，佢有愛心，佢博學，佢有深度，佢把聲好聽，佢平易近人
真正嘅靚唔應該得外表，嗰啲咩國際靚女top100我真係睇都唔想睇，因為我知道佢地嘅量度準則始終都係樣
如果你問我何謂女神，我覺得就係真係神，就係你會當佢神咁拜嗰種 ，就算你有佢嘅j圖，你都唔會想j，因為你知道當你開始j佢嗰一刻，就等同褻瀆神靈

咁講好變態，但我真係想知有冇巴打拜佢女神拜到j都唔敢j

收皮，我女神唔係g

我都試過好似你咁，你同佢傾下計就知 係你自己個腦美化左佢

巴打你明白我嘅感受
不過我女神係公眾人物，冇得同佢傾計，但我會喺暗處默默地望住佢同守護住佢的

屌 毒撚D思想真係好可怕 好撚似拜鳩D二次元女角 又攬枕又figure咁 話咩要愛錫佢 大佬你自己條女就愛錫姐

邊個係你女神啊 CAT GIRL

我唔同佢地，我係當佢神咁拜，好似啲人信奉天主教嗰種

唔講啦，費事你j我女神

屌你老母啦 下下要人提咩
圖？

我係唔會比你褻瀆神靈

唔係cat girl

我打死都唔信你冇J過

以前試過，覺得自己好傻，點可以對一個神有幻想
宜家唔會，就好似你唔會對穌哥有幻想一樣

用錯比喻
不過你明的，就係唔敢褻瀆自己信奉嘅神

haaaaaleluya~haaaaaleluya

你唔係一個好教徒，你係都希望你女神有多d信徒啦

你女神應該唔係處

去跟謝安琪啦
你估人人都想做謝安琪咩
佢先需要你哋班毒撚
我條女剩係需要我愛佢一切
你班仆街死開啦
咪再搵人跟佢消費佢
屌你班廢柴狗男女老母

比你估中咗

我唔希望日日有一大班男人攞支棍對住我女神